【貿易戰】《南早》引消息指中國不向在華美資開刀 憂全部撤離

【貿易戰】《南早》引消息指中國不向在華美資開刀 憂全部撤離

美國總統特朗普早前警告，中國如果再向美國商品加徵關稅，會再對價值2,000億美元的中國商品加徵關稅作報復，中方則在上周首次提出，會以「質量型」還擊。不過《南華早報》引述消息指，中方已向在華外資派定心丸，稱不會向他們開刀。

《南早》引述消息指，中國國家主席習近平上周四（21日）與一些外資高層舉行圓桌會議，包括UPS 運輸的David Abney、輝瑞藥業的Albert Bourla、凱悅酒店的Thomas Pritzker，以及高盛的David Solomon。習近平向他們重申，中國的市場會保持開放，並清楚表明歡迎美國的企業。

報道引述消息指，把在華美資企業列作貿易戰其中一部份，並不在中方考慮之列，是因為中國更憂慮外資會因此離開中國。

另外，對於前中國美國商會主席James Zimmerman稱，中國或採更不擇手段及毀滅性的方法對付貿易戰，如指示中國公司及消費不買美國等。不過另一名消息人士就向《南早》稱，中國正努力為貿易戰降溫，這做法並不在中方考慮之列。

亮劍呢？

做乜要為貿易戰降溫呀
說好的中國不怕打貿易戰呢？

因為中國冇牌了

鄰國真係底褲都輸埋

叫撚左你支那唔好成日駁嘴 而家出事啦，把劍呢

但香港價照加

支那五毛死撚晒去邊呀？拋左十幾個西瓜都唔見人既？

去幫支出聲班支那畜集中地留言笑鳩佢地

Pass
Pass
Pass

去左玩大灣區、海南島發展

又話亮劍？2025?

劍呢？

5毛：2025唔講得

【有線中國組】網傳北京「網管辦」向媒體下達指令，不升級、不擴大、不粗俗攻擊特朗普、不再提2025

用暗劍 又贏了

夜朗自大既惡果

做乜唔亮劍
中國政府入面係咪有美國間諜

同蘇聯冷戰都攪幾廿年
支那三個月都無就收皮
強國

喂 屌你老母 畀人恰到上心口都唔撚還手

亮劍呀！屌你老母！

依家一見亮劍就諗起呢個畫面

估唔到你卸佢喎。

⋯⋯

唔係既都啱嘅。

亮劍係咪即去美國啖痰炸

諗起大傻個賭檔
投降輸一半

支那一早準備亮劍，但階磚3 唔出得住，
PASS住先~~

又贏

支那玩UNO實贏

強國不需亮劍, 空手入白刃, 成最大贏家

外資一走 中國一定快速收皮

淨係車廠撤資都可以玩死支那

中國製造2025,唔好俾佢沉，推返上去，五毛召喚

無糧出

中國聲稱：

實情：

推

南早係中資

消息人士可能係自己

用中國製造2015打贏佢啦

Sor 太亢奮

開刀啦，比啲顏色美國睇下，中國人唔係好蝦，睇下到時美國冇左中國呢個市場，冇人養佢地，仲點做世界第一強國

勵害了，我的國

2025 post一定要推,咪俾五毛狗分散注意.

支那五毛狗召喚~~~~你害了~~~禾的蟈~~~

又話全面對抗既？

2025呢？
2025呢？
2025呢？
2025呢？
2025呢？
2025呢？

亮劍！

收刀

把劍去左邊